在場警員指罵記者「扮嘢」，無阻止示威者打人

數十名示威者一度於龍翔道組成傘陣，與警察對峙。

一名白髮男子持刀與示威者爭執，有示威者手持行山杖，襲擊該名男子，男子頭部流血，期間有義務急救員及記者勸喻示威者停手。

防暴警員其後推進至龍翔道，示威者散去，有警員指罵在場記者「扮嘢」，無阻止示威者打人。

D黑警繼續咁做就arm啦
等d廢老見識下佢地幾咁垃圾

又係你成日叫記者唔好阻止警方執行職務
咁記者唔阻止示威者又有咩問題？

做埋你果份咁不如你份糧都比埋人啦

咁721你又點睇呀屌你

持刀都得？

人哋拎刀斬你唔打返轉頭?
呢啲叫自衛 要怪就怪有啲人唔做嘢又唔讀書 勞煩市民做埋佢哋嗰份
嗰啲仆街好似叫香港警察

條友揸刀咁你拉左未